\begin{problem}{Temirulan vs Pernekhan}{C.in}{C.out}{0.5 секунд}{256 мегабайт}

Темирулану и Пернехану подарили последовательность $A$ из $1 \le N \le 5000$ целых положительных чисел. Они договорились поделить эту последовательность. Каждый из них должен взять некоторую не пустую последовательную часть последовательности, причем часть Темирулана должна начинаться раньше части Пернехана. Они хотят выглядеть уникально, поэтому они хотят чтобы не существовало ни одного числа, встречающегося в участке Темирулана и Пернехана одновременно. Айдос, наблюдавший за ними, заинтересовался, сколько существует различных способов сделать это. Помогите ему, напишите программу для количества способов.

\InputFile
Первая строка входных данных содержит целое число $N$. Следующая строка содержит $N$ целых чисел $1 \le A_i \le N$, $1 \le i \le N$, разделенных пробелами. 

\OutputFile
Выведите единственное число --- ответ на задачу.

\Examples

\begin{example}
\exmp{3
1 2 3
}{5
}%
\exmp{4
1 2 3 2
}{9
}%
\exmp{1
1
}{0
}%
\end{example}


Во втором тестовом примере есть следующие способы разделения:

\{ [1] [2] 3 2 \}, \{ [1] [2 3] 2 \}, \{ [1] [2 3 2] \},

\{ [1] 2 [3] 2 \}, \{ [1] 2 [3 2] \}, \{ [1] 2 3 [2] \}, 

\{ [1 2] [3] 2 \}, \{ 1 [2] [3] 2 \}, \{ 1 2 [3] [2] \}

\Scoring
Данная задача содержит четыре подзадачи:
\begin{enumerate}
\item $1 \le N \le 50$. Оценивается в $11$ баллов.
\item $1 \le N \le 500$. Оценивается в $21$ балл.
\item $1 \le N \le 2000$. Оценивается в $31$ балл.
\item $1 \le N \le 5000$. Оценивается в $37$ баллов.
\end{enumerate}

Каждая следующая подзадача оценивается только при прохождении всех предыдущих.

\end{problem}
